連登仔，香港人不配有你地

我係幾個月以黎ge mon post狗
出黎發夢都冇乜貢獻。
感謝你地為香港人放棄左個暑假，
感謝你地為香港人付出過嘅汗水，
你地努力換黎好多嘅傷口，甚至爆哂缸同生命危險。
香港人嘆冷氣睇電視，你地槍林彈雨好似只係出現喺電視機裡面嘅平衡世界，
換黎好多嘅背叛，指罵，甚至被捕同法律訴訟。
6條生命，一個漂亮面孔同視力，身體積落黎嘅傷害。。牢獄之苦。

抱歉絕大部香港人冇擔輕你地嘅軛，
冇好好守護你地 。

香港嘅未來好幸運有你地！

好好休息，最渴望你地唔再需要上戰場。

黎緊仲有好長嘅路要走！

光復香港，時代革命